六年啦...

六年前 我中二嗰年
係我覺得最難捱嘅一年
至親離開咗我 老師針對我 同學排斥我
中四之後 媽媽用盡佢嘅積蓄將我送離開香港
反而佢留咗自己喺呢個傷心地
一年裏面 兩位至親嘅離世
對一個中年女人嚟講 打擊係幾咁大
再加上 兄弟姊妹不和、反目、一心諗住吞咗故人嘅遺產
佢係所有人面前帶著面具
「我無事喎」、「我頂得住嘅」、「唔使擔心我」
有時 甚至係我面前...
六年後
佢同所有子女喺外國嘅家長一樣
日日whatsapp 我
但唔同嘅係
佢唔會同我分享佢嘅生活
而每次都係搵返我地一家人整整齊齊嘅相
我從來都無忘記過
但係時候向前啦
我真係好愛我媽媽
唔想佢再活係過去 想佢放眼未來
驚佢每日咁回憶以前 會有情緒病
唔敢同佢講 怕佢亂咁諗...

加油巴打同巴打媽媽

佢成日覺得我專登唔聽佢facetime 但其實我返緊工...
唔敢同佢講 唔想佢知道
因為我想靠自己 因為唔想佢寄錢過嚟養我...

介唔介意講下發生咩事？